我們不一樣(不一樣) 🚬 每個人都有不同的境遇~~~

我們在這裡
在這裡等你

我們不一樣(不一樣)
雖然會經歷不同的事情
我們都希望
來生還能相遇 🚬 🚬

我們不一樣！！

這麼多年的兄弟
有誰比我更了解你~~

不同的鯨魚

: